讀左6年 垃圾男校 你問我答

唔會開校名

學校就話band2 我就覺得band3

PE堂係咪會捉起條友幫佢打J

武館學校?

邊有咁變態 不過有人唔著底褲上PE堂

聽講以前專出打手 不過而得翻啲mk街童 睇都唔睇得 唔好話打

我就18分 認真的

小學派位派撚左呢間 我都唔撚想 不過男校玩就玩得盡啲

格離係咪有間女校

本來隔離有間男女校 不過我讀到中三 隔離就殺左校

點解要唔著

佢話舒服嘅 上完又唔洗換底褲

何文田

有見証過gay的誕生？

中五果陣 有對中四係廁格互打飛機 比人影左相

自己諗

最癲玩過乜or見到人玩乜？
利申：男校，好撚好玩

有人柯屎 開水喉射佢
有玩得同係學校有名氣嘅人生日 全級有一半人追住條友黎m 另外果半級就食花生同睇水 果條友就係我
Lunch睇波通常係自己班房嘅樓層睇 通常都有on9伸到個頭勁出 呢個時候就吐口水拋粉筆倒可樂
有個遊戲叫十秒 猜輸比人圍十秒 比人打果個數 不過通常有十幾廿個玩
係班房踢毽
聽過有師兄最癲將人地個書包拋出街

點樣識女仔

土瓜灣波記仔？